// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        index: 1,
        topic: 'Toán 1',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 1 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Chọn kết quả đúng: ? + 4 = 7',
                answer: '3',
                options: ['3', '0', '7', '2'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: '5 + 0 - 1=?',
                answer: '4',
                options: ['3', '4', '5', '6'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Chọn dấu đúng? 8…9',
                answer: '<',
                options: ['>', '=', '<', '!'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Các số nhỏ hơn 8:',
                answer: '0, 4, 6, 7',
                options: ['4, 9, 6, 0', '0, 4, 6, 7', '9, 6, 4, 10', '10, 5, 8, 1'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Sắp xếp các số 1, 3, 7, 2, 10 theo thứ tự từ bé đến lớn:',
                answer: '1, 2, 3, 7, 10',
                options: ['2, 1, 3, 10, 7', '1, 10, 7, 2, 3', '1, 2, 3, 7, 10', '3, 2, 1, 10, 7'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: 'Phép tính có kết quả bé hơn 35 là:',
                answer: '76 - 53',
                options: ['76 - 35', '76 - 53', '23 + 32', '15+ 20'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Nhà bà có tất cả 64 quả bưởi và na, trong đó số quả na là 24, vậy số quả bưởi là:',
                answer: '40 quả',
                options: ['88 quả', '40 quả', '24 quả', '50 quả'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Đoạn thẳng BC dài 14cm, đoạn thẳng CD dài hơn đoạn thẳng BC 3cm, vậy đoạn thẳng CD dài là:',
                answer: '17cm',
                options: ['11', '11cm', '17', '17cm'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Chọn phép tính đúng tương ứng?\nCửa hàng có: 10 xe máy\nĐã bán: 7 xe máy\nCòn lại: ... xe máy?',
                answer: '10 - 7 = 3',
                options: ['10 + 7 = 17', '10 - 7 = 17', '10 - 7 = 3', '10 - 7 = 13'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: 'Hình tam giác có mấy cạnh?',
                answer: '3',
                options: ['2', '3', '4', '5'],
            },
        ],
    }, 
    {
        index: 2,
        topic: 'Toán 2',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 2 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: ' Số 59 đọc là:',
                answer: 'Năm mươi chín ',
                options: ['Năm chín', 'Chín năm', 'Năm mươi chín', 'Chín mươi lăm'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Ngày 24 tháng 12 năm 2019 là thứ Ba. Ngày đầu tiên của năm 2020 là thứ mấy?',
                answer: 'Thứ tư',
                options: ['Thứ hai', 'Thứ ba', 'Thứ tư', 'Thứ năm'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Số lớn nhất có 2 chữ số khác nhau là: (M2)',
                answer: '99',
                options: ['98', '89', '100', '99'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: '92 bằng tổng của hai số nào trong của cặp số sau đây?',
                answer: '37 và 55',
                options: ['32 và 55', '33 và 56', '40 và 70', '37 và 55'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'An có 8 viên bi. Hùng có nhiều hơn An 2 viên bi. Hỏi Hùng có bao nhiêu viên bi?',
                answer: '10 viên bi',
                options: ['6 viên bi', '9 viên bi', '10 viên bi', '13 viên bi'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: 'x+36=65-5, x=?',
                answer: '24',
                options: ['16', '24', '23', '47'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'x : 7 = 63; x=?',
                answer: '9',
                options: ['9', '7', '451i', '8'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: '3 x 9 ...... 4 x 5',
                answer: '>',
                options: ['>', '<', '=', '-'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Một cửa hàng đồ chơi có 84 ô tô và máy báy, trong đó có 45 ô tô. Hỏi cửa hàng có bao nhiêu máy bay?',
                answer: '39',
                options: ['49', '41', '30', '39'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: 'Trong phép tính 54 - 12 = 42 thì 54 được gọi là:',
                answer: 'Số bị trừ',
                options: ['Số bị trừ', 'Số trừ', 'Hiệu', 'Số bị chia'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 3,
        topic: 'Toán 3',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 3 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Số gồm ba trăm và năm đơn vị là ',
                answer: '305',
                options: ['350', '503', '530', '305'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Điền vào chỗ trống: 2m 3 cm = … cm',
                answer: '203',
                options: ['320', '230', '203', '230'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Một giờ có 60 phút thì 1/4 giờ có:',
                answer: '15 phút',
                options: ['10 phút', '15 phút', '20 phút', '14 phút'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Kết quả của phép tính 69 : 3 + 167',
                answer: '190',
                options: ['190', '250', '303', '110'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Ngày thứ nhất cửa hàng bán 56 lít dầu. Ngày thứ hai cửa hàng bán hơn ngày thứ nhất 26 lít dầu. Hỏi ngày thứ hai cửa hàng bán được bao nhiêu lít dầu?',
                answer: '82 lít',
                options: ['82 lít', '83 lít', '84 lít', '85 lít'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: '1 Phần 2 của 6 là mấy?',
                answer: '3',
                options: ['1', '2', '7', '3'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Chọn câu trả lời đúng',
                answer: '1 phần 2 của 8 là 4',
                options: ['1 + 1 = 3', '1 phần 2 của 8 là 4', '7 x 7 = 30', '9 : 3 = 2'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Lan 6 tuổi và em của Lan nhỏ hơn Lan 1 phần 2 số tuổi của Lan. Hỏi em Lan bao nhiêu tuổi?',
                answer: '3',
                options: ['4', '1', '7', '3'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Điền số thích hợp vào chỗ chấm: 7 x 7 x 7 x 7 x 7 = 7 x ...',
                answer: '5',
                options: ['7', '6', '5', '4'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: '44 : 6, Phép chia này có số dư là mấy?',
                answer: '2',
                options: ['1', '2', '3', '4'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 4,
        topic: 'Toán 4',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 4 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Số: Hai mươi ba triệu chín trăm mười được viết là:',
                answer: '23 000 910',
                options: ['23 091', '23 000 910', '23 000 190', '23 900 100'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Tổng hai số là 45 và hiệu hai số đó là 9 thì số lớn là:',
                answer: '27',
                options: ['27', '36', '42', '12'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: '6 tạ + 2 tạ 8kg =…kg',
                answer: '808',
                options: ['88', '808', '880', '8080'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Lý Thái Tổ dời đô ra Thăng Long vào năm 1010, năm đó thuộc thế kỉ mấy?',
                answer: 'Thế kỉ XI',
                options: ['Thế kỉ IX', 'Thế kỉ X', 'Thế kỉ XI', 'Thế kỉ XII'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: '2 giờ 20 phút =…phút',
                answer: '140',
                options: ['60', '120', '140', '180'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: '3248 x 246 – 3248 x 123 – 3248 x 23 = ….',
                answer: '324800',
                options: ['3248', '32480', '324800', '3248000'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Tổng của hai số bằng hiệu của chúng và bằng 2014. Tìm hai số đó?',
                answer: '2014 và 0',
                options: ['1007 và 1007', '2013 và 1', '2000 và 14', '2014 và 0'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Tính A, biết: A = 420 : 6 + 216 : 6',
                answer: 'A = 16',
                options: ['A = 636', 'A = 106', 'A = 16', 'A = 3816'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'kết quả của biểu thức 976 × 101 - 976 là:',
                answer: '97600',
                options: ['97600', '9760', '8923', '89230'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: '2110m^2 = ...........dm^2',
                answer: '2',
                options: ['21100', '211000', '2110000', '21100000'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 5,
        topic: 'Toán 5',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 5 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: '1,5 giờ =  ...  phút. Số thích hợp điền vào chỗ chấm là:',
                answer: '90',
                options: ['15', '30', '60', '90'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: '42 tháng =   ...  năm. Số thích hợp điền vào chỗ chấm là:',
                answer: '3,5',
                options: ['2', '2,5', '3', '3,5'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Hình tròn có bán kính 0,5m.  Chu vi của hình tròn đó là:',
                answer: '3,14m',
                options: ['6,68m', '3,14m', '3,5m', '12,8m'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Giá trị của biểu thức: 47,2 x 5 + 107,1 : 2,5 là:',
                answer: '278,84',
                options: ['124,75', '190', '278,84', '458,23'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Năm 2018 thuộc thế kỉ thứ mấy?',
                answer: '21',
                options: ['18', '19', '20', '21'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: '50 x 2,54',
                answer: '127',
                options: ['126', '120', '127', '128'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: '106,3 : 0,1',
                answer: '1063',
                options: ['10630', '10,63', '106,3', '1063'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Công thức tính diện tích xung quanh hình hộp chữ nhật là:',
                answer: '(a+b)×2×h',
                options: ['(a+b)×2', '(a+b)×h', '(a+b)×2×h', 'a×b×h'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Hiệu của số chẵn lớn nhất có 3 chữ số và số lẻ nhỏ nhất có hai chữ số là bao nhiêu ?',
                answer: '987',
                options: ['998', '997', '987', '977'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: '50% của 450 là:',
                answer: '255',
                options: ['300', '225,5', '225', '200'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 6,
        topic: 'Toán 6',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 6 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Không làm phép tính hãy cho biết tổng nào sau đây chia hết cho 5?',
                answer: '80 + 1 945 + 15.',
                options: [
                    '80 + 1 945 + 15.',
                    '1 930+ 100 + 21.', 
                    '34 + 105 + 20.', 
                    '1 025 + 2 125 + 46.'
                ],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Tính 14 + 2.8^2.',
                answer: '142',
                options: ['141', '142', '143', '144'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Phát biểu dưới đây là sai?',
                answer: '121 là bội của 12.',
                options: ['121 là bội của 12.', '6 là ước của 12.', '35 + 14 chia hết cho 7.', '219. 26 + 13 chia hết cho 13.'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Số La Mã biểu diễn số 29 là?',
                answer: 'XXIX',
                options: ['XIV', 'XXVI', 'XXIX', 'XXX'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Số 1 080 chia hết cho bao nhiêu số trong các số sau đây: 2, 3, 4, 5, 6, 8, 9, 12, 24, 25?',
                answer: '9 số',
                options: ['10 số', '9 số', '8 số', '7 số'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: 'Muốn tính diện tích hình chữ nhật ta làm như sau:',
                answer: 'Chiều dài nhân với chiều rộng cùng đơn vị đo',
                options: [
                    'Chiều dài nhân với chiều rộng', 
                    'Chiều dài cộng cho chiều rộng cùng đơn vị đo rồi nhân với 2.', 
                    'Chiều dài nhân với chiều rộng cùng đơn vị đo', 
                    'Chiều dài nhân với chiều rộng cùng đơn vị đo rồi nhân với 2'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Hình vuông là hình:',
                answer: 'Có 4 cạnh bằng nhau và có 4 góc vuông.',
                options: [
                    'Có 4 cạnh bằng nhau.', 
                    'Có 4 góc vuông.', 
                    'Có 4 cạnh và 4 góc vuông.', 
                    'Có 4 cạnh bằng nhau và có 4 góc vuông.'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Trong số 1 456 708, chữ số thuộc hàng nghìn, lớp nghìn là:',
                answer: 'Chữ số 6',
                options: ['Chữ số 4', 'Chữ số 5', 'Chữ số 6', 'Chữ số 7'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Phân số thập phân 45/100 bằng phân số nào sau đây:',
                answer: '9/20',
                options: ['25/40', '9/20', '15/30', '9/10'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: '3kg 6g =…………g, Số thích hợp để điền vào chỗ chấm là:',
                answer: '3006g',
                options: ['3006g', '306g', '3.6g', '3600g'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 7,
        topic: 'Toán 7',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 7 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Tập hợp các số viết được dưới dạng phân số a/b với a, b ∈ ℤ, b ≠ 0 được kí hiệu là:',
                answer: 'Q',
                options: ['N', 'Z', 'Q', 'R'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Cho a = -7/2 và b = –4,5. Khẳng định nào sau đây là đúng?',
                answer: 'a>b',
                options: ['a>b', 'b>a', 'a=b', 'a/b'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Khẳng định nào sau đây đúng nhất: Nếu a ∈ℤ thì',
                answer: 'Cả 2 đáp án trên đều đúng',
                options: ['a ∈ ℝ', 'a ∈ℚ', ' Cả 2 đáp án trên đều đúng', 'Cả 2 đáp án trên đều sai'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Trong các số sau, số nào không phải là số đối của số -3/2',
                answer: '-1,5',
                options: ['1,5', '15/10', '-1,5', '-(-1,5)'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Trong các số sau đây số nào là số thập phân vô hạn không tuần hoàn:',
                answer: '2,64575…',
                options: ['1,(3)', '1,2(21)', '1,11111…', '2,64575'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: 'Trong dãy số: 1, 146, 41, 147, 51, 148, 61, 149,...; Hai số thích hợp viết tiếp vào chỗ chấm là:',
                answer: '71, 150',
                options: [
                    '71, 160', 
                    '61, 160', 
                    '51, 150', 
                    '71, 150'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Biết 75% của một số là 195. Vậy 5% của số đó là:',
                answer: '13',
                options: ['14', '16', '13', '15'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Số thập phân 718,45 giảm đi bao nhiêu lần nếu ta dịch chuyển dấu phẩy sang trái một chữ số?',
                answer: '10 lần',
                options: ['1 lần', '2 lần', '10 lần', '100 lần'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Thứ tự thực hiện các phép tính đối với biểu thức không có dấu ngoặc là',
                answer: 'Luỹ thừa → Nhân và chia → Cộng và trừ',
                options: [
                    'Nhân và chia → Luỹ thừa → Cộng và trừ', 
                    'Cộng và trừ → Nhân và chia → Luỹ thừa', 
                    'Luỹ thừa → Nhân và chia → Cộng và trừ', 
                    'Luỹ thừa → Cộng và trừ → Nhân và chia'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: 'Giá trị của biểu thức 15 - 5m + n với m = 2; n = 24',
                answer: '29',
                options: ['44', '29', '36', '96'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 8,
        topic: 'Toán 8',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 8 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Biểu thức 101^2 – 1 có giá trị bằng',
                answer: '102000',
                options: ['100', '1200', '102000', 'đáp án khác'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Thực hiện phép nhân x(x-y)',
                answer: 'x^2-xy',
                options: ['x^2-y^2', 'x-y', 'xx-y', 'y^2-xy'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Giá trị của biểu thức x^2+2xy+y^2 tại x = - 1 và y = - 3 bằng',
                answer: '16',
                options: ['16', '-4', '0', '1'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Biết 4x(x^2-25)=0, các số x tìm được là:',
                answer: '-5; 0; 5',
                options: ['-5; 0; 5', '-4; 0; 4', '-3; 0; 3', '-2; 0; 2'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Để  4y^2-12y + ? trở thành một hằng đẳng thức. Giá trị trong chấm hỏi là:',
                answer: '9',
                options: ['6', '9', '3', '0'],
            },
            {
                numb: 6,
                question: 'Chọn câu có khẳng định sai.',
                answer: 'Nếu a > b thì a + c > b + c',
                options: [
                    'Nếu a ≤ b thì a + c ≤ b + c', 
                    'Nếu a > b thì a + c > b + c', 
                    'Nếu a ≥ b thì a + c ≥ b + c', 
                    'Nếu a < b và c > 0 thì ac < bc'],
            },
            {
                numb: 7,
                question: 'Tập nghiệm của phương trình |2x + 1| = 5 là:',
                answer: 'S = {-3; 2}',
                options: ['S = {2}', 'S = {-3; 2}', 'S = {-3}', 'S = {-1/2; 5}'],
            },
            {
                numb: 8,
                question: 'Nếu a ≥ b thì:',
                answer: 'a + 9 ≥ b + 9',
                options: ['a + 9 ≤ b + 9', 'a + 9 ≥ b + 9', 'a + 9 < b + 9', 'a + 9 < b + 9'],
            },
            {
                numb: 9,
                question: 'Với mọi giá trị của x, ta có:',
                answer: '7 + x > 4 + x',
                options: [
                    '7x > 4x', 
                    '7x < 4x', 
                    '7 + x > 4 + x', 
                    '7x2 > 4x2'],
            },
            {
                numb: 10,
                question: 'Hai tam giác nào không đồng dạng khi biết độ dài các cạnh của hai tam giác lần lượt là:',
                answer: '29',
                options: ['4cm, 5cm, 6cm và 12cm, 15cm, 18cm', '3cm, 4cm, 6cm và 9cm, 12cm, 18cm', '1,5cm, 2cm, 2cm và 1cm, 1cm, 1cm', '14cm, 15cm, 16cm và 7cm, 7,5cm, 8cm'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 9,
        topic: 'Toán 9',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 9 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Căn bậc hai của 16  là:',
                answer: '- 4 và 4',
                options: ['- 4 và 4', '-6 và 6', '6', '4'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Nếu sin x = ⅗ thì cot x bằng',
                answer: '4/3',
                options: ['4/5', '4/3', '3/4', '5/4'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Căn bậc hai số học của 4  là',
                answer: '2',
                options: ['2', '4', '6', '8'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Cho ΔABC vuông tại A ,đường cao AH, ta có:',
                answer: 'AH^2 = HB.HC',
                options: ['AC^2 = AB.BC', 'AH^2 = HB.HC', 'AB^2 = AB.BC', 'AC.AH = AB.BC'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Để  4y^2-12y + ? trở thành một hằng đẳng thức. Giá trị trong chấm hỏi là:',
                answer: '9',
                options: ['6', '9', '3', '0'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 10,
        topic: 'Toán 10',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 10 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question:
                    'Đường thẳng d đi qua hai điểm A(8;0), B(0;7) có phương trình là',
                answer: 'x/8 + y/7 = 1',
                options: [
                    'x/8 + y/7 = 1',
                    'x/7 + y/8 = 1',
                    'x/8 + y/7 = -1',
                    'x/8 - y/7 = 1',
                ],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Tập nghiệm của bất phương trình x2 - 3x - 4 < 0',
                answer: '(-1;4)',
                options: ['(-∞;-1) ∪ (4;+∞)', '(-∞;-1)', '(4;+∞)', '(-1;4)'],
            },
            {
                numb: 3,
                question:
                    "Góc giữa hai đường thẳng d: x + y + 2 = 0 và d': y + 1 = 0 có số đo bằng",
                answer: '45°',
                options: ['90°', '60°', '45°', '30°'],
            },
            {
                numb: 4,
                question:
                    'Cho hai điểm M(3;2), N(-1;-4). Đường trung trực của MN có phương trình là',
                answer: '2x + 3y + 1 = 0',
                options: [
                    '2x + 3y + 1 = 0',
                    '2x + 3y - 1 = 0',
                    '2x - 3y + 1 = 0',
                    '2x - 3y - 1 = 0',
                ],
            },
            {
                numb: 5,
                question:
                    'Cho s⁡inx + cosx = √2. Khi đó sin⁡2 x có giá trị bằng',
                answer: '1',
                options: ['-1', '0', '1', '2'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 11,
        topic: 'Toán 11',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 11 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Tìm tập xác định của hàm số y = sin(1/x + 2x)',
                answer: 'D = R / {0}',
                options: [
                    'D = [-2;2]',
                    'D = [-1;1] / {0}',
                    'D = R',
                    'D = R / {0}',
                ],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Tập giá trị của hàm số y = sin(x) là',
                answer: '[-1;1]',
                options: ['(-1;1)', '[-1;1]', 'R', '[0;1]'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Tập giá trị của hàm số y = 1 - 2|sin(5x)|',
                answer: '[-1;1]',
                options: ['[0;1]', '[1;2]', '[-1;1]', '[-1;3]'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Giá trị lớn nhất của hàm số y = 3/4 + 1/4*cos(x) là',
                answer: '1',
                options: ['1', '1/4', '3/4', '1/2'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Giá trị nhỏ nhất của hàm số y = sin(x - π/3) + 2 là',
                answer: '1',
                options: ['-1', '1', '2', '3'],
            },
        ],
    },
    {
        index: 12,
        topic: 'Toán 12',
        icon: 'fas fa-calculator',
        description: 'Đề thi Toán 12 năm 2023 - 2023 ',
        questions: [
            {
                numb: 1,
                question: 'Cho hàm số f(x) = x^2ln⁡x. Tính f(e)',
                answer: '3e',
                options: ['3e', '2e', 'e', '-e'],
            },
            {
                numb: 2,
                question: 'Thể tích khối chóp tứ giác đều có tất cả các cạnh bằng 6 gần bằng số nào sau đây nhất?',
                answer: '51',
                options: ['45', '50', '51', '54'],
            },
            {
                numb: 3,
                question: 'Nếu tăng chiều cao một khối chóp lên 2 lần và giảm diện tích đáy đi 6 lần thì thể tích khối chóp đó tăng hay giảm bao nhiêu lần?',
                answer: 'Giảm 3 lần',
                options: ['Giảm 12 lần', 'Tăng 2 lần', 'Giảm 3 lần', 'Không thay đổi'],
            },
            {
                numb: 4,
                question: 'Tính thể tích khối hộp chữ nhật ABCD.A’B’C’D có AB = 3, AD = 4, AA’ = 5',
                answer: 'V = 60',
                options: ['V = 12', 'V = 30', 'V = 45', 'V = 60'],
            },
            {
                numb: 5,
                question: 'Tìm số giao điểm của đồ thị hàm số y = (x - 1)(x^2 - 2x) với trục hoành.',
                answer: '3',
                options: ['1', '2', '3', '0'],
            },
        ],
    },
];
